天天清早最歡喜

好撚多雀大合春唱

在這火車中！

再重逢你

冷手打個熱飛機

迎著你那似花氣味

難定下夢醒日期

玻璃窗把你反映